====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un segment de cette bande reçoit 8 logements semi-individuels , construits par l ' Atelier Ruelle pour l ' OPHLM de Saint-Dizier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

